打工仔claim盡得$4000,有錢佬退稅成千上萬

上次6k 今次4k

劏房波會計出身, 益下會計班人
有2000 去左admin 成本度

垃圾 廢柴 落台

公平咩

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

退稅係將源自於某人銀包嘅錢畀返某人

派4000係將源自別人嘅錢畀你 性質都唔同 點樣直接比較

點會唔同性質,

果$4000係減返退稅額,先再退呀,大佬

我信資本主義，如果有錢人既生活唔能令人嚮往，誰會向上爬？

交左既稅就唔係你既啦。即係可以當係政府提供公共服務比納稅人，佢地再出糧比政府咁。唔通你老細見你其他收入太多，於是減你人工，就係將源於佢既錢比翻佢自己，所以就合情合理咩

如果窮撚又收咁多
有錢佬有收咁多
點解有錢佬要咁搏命做野仲要冒破產風險做生意？？

有錢佬有本事搵到錢,做乜要靠政府退稅?

交稅係你公司賺到錢先要交,你公司蝕錢要交稅嗎?

退稅最多3萬 ，唔係咩

物業免差餉,係逐個逐個單位計

破產風險 咁你快啲自宮啦，因為有可能生睪丸癌

你都九唔搭八

有錢佬有本事交得多稅咪退得多稅
係靠自己

香港最大業主，頭10人擁有近4萬個單位
估計呢10人共派4億元

香港一般打工仔，人工$16000，頭10人
估計呢10人共派4萬元(填form交表等一年半載)

其實香港人抵死架wor, 呢個世界邊有政府會全心全意自發性去幫市民先, 要政府做野一定係靠市民逼下政府同監察, 但你睇下我地港豬先啦, 係唔公平架, 但抵撚死架wor

港豬日日淨係識叫唔公平, 但工又照返(仲要ot), 稅又照交, 要和理非非, 咁撚聽教聽話, 比著我都恰死你啦

咁你交多啲稅咪受惠多啲